DC9硬闖車龍 逆線轉彎趕接單？

明知故犯？的士硬闖車龍 逆線轉彎趕接單？

明知故犯？

大地任我行？近日金鐘有的士逆線行駛，更穿過車龍轉彎駛離，嚇窒其他司機！

網友Kan Lau在Facebook群組「小心駕駛（討論別人駕駛態度）」上載影片，周三（13日）晚上11時許，一輛未載客的士逆線駛出夏慤道和紅棉路交界的十字路口，當時不斷有車輛迎面而至，有司機嚇至慌忙切線閃避，現場響按聲不絕。

惟的士一於少理，待直駛的車龍經過後，繼續轉入紅棉路離去。

有網友嘲諷的士司機：「大地任我行之神級的士BB」，有人更怒斥：「咁X仆X」。

小巴狗的士狗廢老司機

衝多幾次無機會衝架啦